{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091934",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "와나카"
    },
    "text": "毎週金曜日にはラウンジバーで特別な公演が行われ、基地製ウィズビルの4階にある休息空間で、空き地の駐車場が利用可能な多様なメニューを提供。アメリカーノAorBは4,500ウォン、カフェラテは4,800ウォン、カプチーノは4,800ウォン、フレンチバニラは5,300ウォン、モカラテは5,500ウォン、ディープカラメラテは5,500ウォン、アフォガートは6,000ウォン。クリームラテは6,900ウォンチョコラテが5,300円。ミントチョコラテが5,300円、000ウォンの柚子ブロッサムエードは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラウンジバーの特別公演はいつ行われますか？",
            "answer": "ラウンジバーの特別公演は毎週金曜日に行われます。"
        },
        {
            "question": "基地製ウィズビルの4階には何がありますか？",
            "answer": "基地製ウィズビルの4階には休息空間があります。"
        },
        {
            "question": "空き地の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、空き地の駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノAとBの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノAは4,500ウォン、アメリカーノBは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチバニラの価格はいくらですか？",
            "answer": "フレンチバニラは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディープカラメラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディープカラメラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの価格はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントチョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミントチョコラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子ブロッサムエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "柚子ブロッサムエードは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 398
    }
}